ELEC6019 ELV electrical installation in bldgs

大家溫哂未

未

金堅

今日考？

你想拿A+？

呢科唔温都B啦。

想拎 B
但應該得七成分
應該 C 左

乜鏗哥仲未grad架 仲要讀書

樓豬加油

電競神童鏗哥

Msc呀

搭單問吓，呢科同ELEC4146讀嘅嘢係咪一樣

唔一樣，ELEC4146 同 MEBS6001 先一樣